一定要守住埋大！！！！！

有冇可能性有心人，可喬裝示威者拋氣油彈入軍營........
冇可能性有心人，可喬裝示威者拋氣油彈入軍營........
冇可能性有心人，可喬裝示威者拋氣油彈入軍營........有 有冇人答我

2

3

4

5

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

雖然難守
但埋大係交通輸紐
有守既價值

理大好似無中大咁多人理咁

冇嘢呀嘛 是但一個臥底 可以屠城 你有冇諗過人哋條命？ 你都識講好難守 你有冇考慮過實際嘅可能性

其實大部分大學附近交通都好緊要

你up乜鳩？

識唔識睇內文

唔係叫你死守
守唔到就要退
但都要盡力守住

原意係咁 但係有冇諗過實際執行上得唔得 唔係講就得 都唔排除佢有冇黑色衫 唔知係咩人整瓜一兩件解放軍

內文都睇唔明講乜鳩

屌你老味咩 淨係識得不推文， 搵理璩說服我啦仆街

曲到咁 有冇考慮過是但一件臥底就可以將理大啲人收皮

on9

成班仆街推人累死， 預咗畀你哋話五毛 人重要啲定係地方重要啲 你老味如果有一個人出事 你哋全部都要入數